有冇人試過讀書被人睇唔起

我個分比起一般人嚟講係高分少少嘅
但入到去某一科，而呢科收分好高
我就變咗最低分嗰個
我feel到會被人睇唔起

點算

Wfc

去到大學邊有人睇dse分
理得你全個系dse最低分 gpa高咪得

好撚怕啲人精英制咁
bully啲死毒撚，即係我

試過比有錢仔睇唔起

BECOME ANOTHER PERSON

入到u 根本冇人會理你幾多分 唔好睇唔起自己啦

我怕被名校撚睇唔起，用成績撻人，人生贏家

讀Engine就比人睇死，但家陣有好幾個校長係工程出生

in菜芯we trust

最後都係輸咗比佢
我入ive佢入hku

我會串返佢讀名校讀到要同我band2中中仔同科
不過我到依家識左兩個同科嘅名校生 佢地都好nice

唔係個個都nice

小學 果陣 班入面好似標籤左d人
默書果次高分D d人好似好出奇咁

加油

屌 10分nonjupas 入PT俾個30分笑足成個sem